高普：VAR是比賽轉折點 執教300場里程碑遭逆轉

利物浦1-3慘遭李斯特城逆轉，高普（Jurgen Klopp）在賽後難掩失望。

高普說：「這是一場我們應該獲勝的比賽。我們踢得很出色，主導了控球，我們真的是更好的一方。我們攻入了1球，可能應該進更多的球。每件事情都很好，然後是12碼、自由球、越位，不是越位，失球。」

高普續說：「VAR是比賽的轉折。我認為第一個失球是越位，區別在於我們認為這是客觀的，但不是。李斯特城有3名球員越位了。我們為這個失球改變太多，我們應該受到批評，我們的反應不夠好。」

高普說：「第2個失球顯然是誤會，在這種情況下，他們應該在場上呼應，我卻沒有聽到有人喊叫。我真的不喜歡第3個失球，我們是如此開放，我無法接受。」

關於米拿（James Milner）的傷情，高普說：「希望是輕傷，我不想冒險。」

這亦是高普執教利物浦的第300場比賽，而此前兩位在利物浦達到這一成就的侯利亞（Gérard Houllier）和貝尼斯特（Rafael Benítez）在300場的時候都贏波了。

屋企又唔俾返去做喪事
工作上隊波又柒到咁

第一球三個人都無掂波

高普算好仁慈，起碼李城班友仲有飛機坐

不嬲都係球迷仆街

無掂波但有衝門都計offside的

問題應該係費明奴隻腳突左dd, 包左offside

重點係有人包咗越位

邊個大哥隻腳包越位

你係貼就貼晒成個過程黎串人，貼個自己想睇嘅一格，柒唔柒啲呀

咁人地VAR係cut呢格 咁唔貼呢格貼邊格？

一時就前臂一時就膊頭一時就身體軀幹一時就睇隻腳
亂尻咁黎

但前臂掂到個波又當handball
所以唔應該當onside一部分

利物浦YouTube都係依格停 你想點睇

猁狗已玩完，收檔吧

邊個可以計入波嘅部位喺最尾
咪計邊個囉 咁都唔識？

咁var咁多爭議點黎？

是鳩但啦
利對愛記個場 同一情況 就利越位

多爭議係佢好多球睇上去都似平排 同佢用身體最前可以入波嘅部位嚟計有冇越位有咩關係

就有幾場都係
所以英超有var 仲衰過冇var

其實賽會咁劃條線，但呢個moment 係唔係起腳一刻先？

佢個基準都唔一致
尋日先有人cap左圖另一個情況個虛線位喺前臂
而家又去番膊頭

因為條線係任佢劃
佢話offside 就offside
Onside 就onside